[viu]韓劇 哲仁王后 (9) - 推到真人CP

《哲仁王后》（韓語：철인왕후／哲仁王后，英語：Mr. Queen），為韓國tvN於2020年12月12日起播出的週末連續劇，該劇由《花郎》尹成植導演與《監獄醫生》朴繼玉編劇合作打造。本劇講述生活在自由的現代大韓民國的男人–青瓦台的廚師張奉煥的靈魂穿越到朝鮮王朝時代王宮內哲宗（金正賢飾）的王妃金素容（申惠善飾）體內後所展開的故事

集數20 + 2（番外篇《哲仁王后：竹林》）

申惠善IG:
金正賢IG:
薜仁雅IG:
蔡瑞恩(洪燕)IG:
中殿IG:
哲宗IG:
VIU 哲仁王后-1-20集

VIU 哲仁王后番外-竹林篇(1-2集)

被張奉煥的靈魂附身的朝鮮王妃（尊稱中殿）。昭容為了家族、也為了不讓生下她後去世的母親白白死去，也為了對父親盡孝，將「被揀擇成為中殿」視為存在的理由，竭盡全力的生活。但進宮後發現哲宗身邊已經有花真了，自己什麼也做不了。能夠敞開心扉的只有崔尚宮和洪燕而已，因此性格變得孤僻，成為了後宮們口中的「別宮魔女」。其實昭容一開始和哲宗見面的時候就被哲宗迷住了，心想：「這不是為了家族而有的政治婚姻，而是有愛情的婚姻。」但不久後，在命運的驅使下，沉浸在無法擺脫的絕望裡。

朝鮮國王（尊稱主上），本名李元範。永平君的異母弟弟。從表面上看是個文雅懦弱的傀儡王，但隱藏著很多秘密。人們嘲笑哲宗是為了不像家人一樣被殺才自願成為傀儡，但實際上他最害怕的是：按照那些人的願望，他成為了一個無能的國王，什麼都無法做就死去。隱藏著夢想的哲宗，暗地裡規劃他的改革夢，是個面對不斷阻擋自己的命運，也不輕易屈服的堅強的複合型人物，具備著雙面的性格。

幕後花絮:

[viu]韓劇 哲仁王后 (1)
[viu]韓劇 哲仁王后 (2)
[viu]韓劇 哲仁王后 (3) - 星期六一齊食拉麵啦
[viu]韓劇 哲仁王后 (4) - 賀喜主上MAMA 一索(ONE SHOT) 得子
[viu]韓劇 哲仁王后 (5) - 主上爸爸去哪兒?（aka 唔想睇CLS 堂哥）
[viu]韓劇 哲仁王后 (6) - 集氣情人節HE
[viu]韓劇 哲仁王后 (7) -劇透慎入!!!大結局推到HE
[viu]韓劇 哲仁王后 (8) - 奉煥啊!!!!

Shinhs fans signal group 歡迎加入
Fb香港粉絲站
Ig

留定名

禮物認證

真係好撚好睇呀!!!!!!!!!!!!!!!呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實諗返
而家先係no touch
各自各好好生活落去

好可愛狗狗

Lm 好耐未試過追劇追得咁投入 俾金正賢同申惠善迷倒推到真人cp 成真要he 呀

會記住大家一世架

真係好唔捨得完
返到屋企想煲劇但係諗到無得睇哲仁就有D空虛

番外呢，睇哂啦?

留名空虛既第三日

新po留名
期待主上嘅ost

唔夠頂癮 呢幾日反覆睇都係有啲空虛

LM 等金正賢首ost出

5：00

番外都睇左幾次好空虛啊

Cut左既 花絮 完結感言 乜乜柒柒都睇哂

好想佢地再出多啲野 一係二搭啦

我都係

post返個cut scenes

有默契到 都係愛心

Same 花絮 訪問 新聞 番外 重新再煲過 就連直播中字都睇曬 都係有啲空虛

一係season2,一係真人cp 先搞得掂

等粵配版

崔尚宮笑死我

惠善好可愛

佢同熟手都好撚正

要唔要等一年

又鳩叫

粵配好似好難配到一時奉奉一時昭容果種神髓

係 申惠善啲戲好到聽聲就分得出係兩個靈魂黎 粵配應該會係唔係都同一個tone

同埋viu d配音老實講幾差 寧願狂睇無配音版
我反而覺得會好快播 因為爆紅劇佢都好早拎落去免費播
夫妻的世界就係例子

夫妻的世界係咪半年就有

但德魯納幾好笑
越配越好

係幾差 但主要因為聲演機會少過以前好多 都難免 咪當支持下配音員囉

마마 왔다~

見到佢地越愉快，我越唔捨得

我都係 有種過左去已成往事嘅感覺係我未move on 到咁

其實配音好重要，會唔會培訓下，其實香港都有好多好嘅配音員啊

我支持架 無論佢配成點 佢播我都會睇
雖然我都睇左兩次應該 周中無野做我都會開黎睇下
花絮番外更加唔洗講 loop到2046 直到真人cp

Lm

申姐的狗狗叫ijji

唔知真正英文嘅串法，但發音類似itzy

好cutecute

許個願啦

真人cp

韓國係咪唔興再合作
好似大部分韓劇男女主都唔會再合作拍第二套

鬼怪男2女2咪合作左

男女1好似真係少啲

你設計嘅？😍

再合作我見過有孔劉 鄭有美
主要係電影
好想睇主上mama再合作

希望主上mama真人cp

偷人嘅

事實係比較少 不過好受歡迎嘅話 唔係無可能
上面都有提過李棟旭劉寅娜
我仲諗到池城 黄靜茵 // 黄靜茵 朴敍俊 (kmhm世界級）其實都係睇觀眾反應 同演員chemistry 再加佢地點揀劇本角色啦 唔係話無機啊 不過應該唔會咁快

想問吓依幕係邊到嚟，番外？

番外最後啊

玄彬，孫藝真算唔算

之前電影都合作過 先再拍劇
印象中劇無合作過 就係劇擦返起個愛火花
金正賢申惠善파이팅!!!!!!

原來佢地以前合作過?

17年拍電影

Thanks bro, 今晚睇埋佢

我都許返個願先，申惠善x金正賢 真人cp

有2集架每集三段

惠善x正賢真人cp

如果有twitter可以玩下

幾時到主上同mama

推到有！
啊！
出雜誌影相！
要影痴身痴勢果種 女神降臨男二女主果種鹹濕相！
啊！

熟手換返現代衫感覺勁唔同佢兩個真心好正好有喜感 主上同mama可摸耳都整返個

差啲認唔到熟手

依家醒起 有套舊劇 回來吧大叔佢有份做

原來主上同洪燕一間公司 唔怪之得最後主上有摸頭殺佢

真係唔同樣咁

金煥一定唔會認得

係呀 待令熟手就mama 同一間公司

係咪男女主都會推薦返同公司啲藝人做下配角

協商🤩

應該係，可以帶下新人

笑容一致到呢夫妻相到呢

睇左中字,笑到仆街TVN仲有無片段未放出黎

蔡瑞恩算幾好運氣

洪燕真係好CUTE

兩年前出演God mv

佢比人一種初戀嘅感覺🥰

佢暗戀洪別監真係做到好少女FEEL
可惜MAMA禁止辦公室戀愛

主上係結局掛住中殿，倒轉左上疏文黎睇，原來係第二季預兆????

正wo

係咪真㗎！！

認真咩

韓國人應該睇唔明

佢地應該無乜人識中文啦但唔講我都無留意睇呢度

想問各位巴絲 威基基好唔好睇？
睇完哲仁好空虛 想開另一套劇睇

好好笑架，viu好似有

暗語

minishop有得訂ost $110

唔好氹我開心

人氣夠高應該有望

狂loop 呢段 雖然好濛但金正賢望佢嘅眼神

金昭賢

圖已save

依個係邊幕
中間嗰張好正我睇花絮佢哋kiss完都唔尷尬，係咪專業嘅演員都係咁一秒入戲

番外呷醋果段

sor，未睇尾3集番外同中字大結局

主上係浴缸果度老尷左

等緊ost

主上第一次同異性共浴😂

好基

同哩個眼神一樣嫁

仲有半個鐘！！！！

孫藝珍仲客串秘密花園 只係同玄彬冇對手戲 逼降可以二搭都係佢地想同對方再合作拍番套愛情劇

期待

我知啊 佢哋兩個自己電影宣傳嗰陣自己提
啲雙人訪問又提 個人訪問都有提

通常OST會唔會出MV㗎？有冇機會MAMA做主上新OST嘅MV主角

會唔會剪輯返哲仁啲片段，唔知首歌係放melon定youtube?

繼續留名大喊Mama

我都想比主上摸頭

應該幾個platform都放音源上去啦
最大機會得個cover 好少放埋有內容嘅野入去
Fan made嘅後製就遲下實有大把
我等kkbox 都應該無咁快

睇下ig有無人放先

用melon 聽咗1分鐘 幾好聽...
歌聲同講野聲幾唔一樣

첫눈처럼 - 김정현

가끔 너와 있을 때면
웃고 있는 내 모습이 낯설어
천천히 나도 나 모르게
내 마음 한자리에
스며든 너 때문일까
아니라고 말하고 말해도
시선에 끝은 언제나 항상 니가 있어
눈 감으면 선물 같은 내 하루가
내겐 너무 따뜻했던 첫눈이었어
눈처럼 쏟아져 내려 이 가슴에
빛 하나 보이지 않았던 나의 삶 속에
넌 전혀 알지 못하게
부담스럽지 않게
천천히 맘속에
첫눈처럼 몰래 내려앉을게
보고 싶어 눈앞에 있어도
넌 언제라도 내 눈에 사라질 같아
눈 감으면 지워질까 봐 두려워
조금 더 널 내 맘에 더 담게 되나 봐
눈처럼 쏟아져 내려 이 가슴에
빛 하나 보이지 않았던 나의 삶 속에
넌 전혀 알지 못하게
부담스럽지 않게
속삭이듯 맘속에
첫눈처럼 몰래 내려앉을게
지금처럼만 내 옆에 있어줘
영원히
눈처럼 쏟아져 내려 이 가슴에
빛 하나 보이지 않았던 나의 삶 속에
넌 전혀 알지 못하게
부담스럽지 않게 속삭이듯 맘속에
첫눈처럼 몰래 내려앉을게
지금처럼 난 늘 니곁에 있을게

歌詞?

要用acc?

我都係melon睇緊歌詞
好sweet

Youtube有喇

應該要用melon app 聽
我有acc 所以唔肯定

MELON 搜索第一~~

佢把聲好好J

幾好聽

唔識韓文，好聽到打冷震

好好聽研究緊歌詞
覺得佢親手將哲宗果種愛寫咗出黎 再加咁深情嘅聲線去唱覺得佢今晚會開live播住傾計

MELON下面啲留言叫佢歌手出道
把聲不得了

用翻譯器都譯到啲歌詞好靚..

像初雪一樣 - 金正賢

偶爾和你在一起的時候
我微笑的樣子如此陌生
慢慢地 我也不知不覺
我的心聚集在一起
是因爲浸透的你嗎
就算說了不是
視線的盡頭總是有你
閉上眼睛就像禮物一樣的一天
對我來說是如此溫暖的第一場雪
如雪般傾瀉而下在這顆心中
在我那連一絲光芒都沒有的生命中
你一點都不知道
沒有負擔地
慢慢地 在心裏
如同初雪一般 悄悄地降落
想見你 即使就在眼前
你好像隨時都會消失在我眼中
我怕閉上眼就會抹去
再多一點把你裝進我的心中
如雪般傾瀉而下在這顆心中
在我那連一絲光芒都沒有的生命中
你一點都不知道
沒有負擔地
竊竊私語一般 在心中
如同初雪一般 悄悄地降落
就像現在一樣在我身邊吧
永遠地
如雪般傾瀉而下在這顆心中
在我那連一絲光芒都沒有的生命中
你一點都不知道
不會覺得有負擔 像是竊竊私語一般 在心裏
如同初雪一般 悄悄地降落
像現在一樣 我會一直在你身邊

好好聽

google translate
Sometimes when I'm with you
I feel unfamiliar with my smiling face
Slowly without even knowing
In one place in my heart
Is it because of you soaked in
Even if you say no and say no
You are always there at the end of your gaze
When I close my eyes, my day like a gift
It was the first snow that was too warm for me
It pours down like snow into this heart
In my life where no light was seen
So you never know
Without burden
Slowly in my heart
I'll sneak down like the first snow
I miss you even if I'm in front of you
You seem to disappear in my eyes anytime
I'm afraid it will be erased if I close my eyes
I think I'll put you in my heart a little more
It pours down like snow into this heart
In my life where no light was seen
So you never know
Without burden
In my heart like a whisper
I'll sneak down like the first snow
Stay by my side just like now
forever
It pours down like snow into this heart
In my life where no light was seen
So you never know
In my heart as if whispering without burden
I'll sneak down like the first snow
Like now, I will always be by your side

我愛KKBOX!!!!!!!

melon 個實時

開心翻曬，成套睇多次先

個人氣真係cls完左都咁多人關注

第一位哲仁王后OST
第五位金正賢
第六位初雪一樣

又升左依家變左1,3,4位

已經loop咗5 6次

第二季就打鐵襯熱啦

我都係 單曲循環中
之後成張playlist再loop
就嚟要改夠做沉咗金正賢船

改名

《첫눈처럼》 -김정현 《像初雪一樣》- 金正賢
歌詞
偶爾和你在一起的時候
我微笑的樣子如此陌生
慢慢地 我也不知不覺
我的心因為滲入其中的你嗎

就算說了不是
視線的盡頭總是有你
閉上眼睛就像禮物一樣的一天
對我來說是如此溫暖的第一場雪

如雪般傾瀉而下在這顆心中
在我那連一絲光芒都沒有的生命中
你一點都不知道
沒有負擔地
慢慢地 在心裡
如同初雪一般 悄悄地降落

想見你 即使就在眼前
你好像隨時都會消失在我眼中
我怕閉上眼就會抹去
再多一點把你裝進我的心中

如雪般傾瀉而下在這顆心中
在我那連一絲光芒都沒有的生命中
你一點都不知道
沒有負擔地
竊竊私語一般 在心中
如同初雪一般 悄悄地降落

就像現在一樣在我身邊吧
永遠~

如雪般傾瀉而下在這顆心中
在我那連一絲光芒都沒有的生命中
你一點都不知道
不會覺得有負擔 像是竊竊私語一般 在心裡
如同初雪一般 悄悄地降落
像現在一樣 我會一直在你身邊

決定要買ost碟 見係gmarket買都幾平

諗起佢望住mama果種好寵嘅眼神喇又
好似初雪咗輕輕地降落 但傾瀉咗傾注咗喺個心入面

MINI SHOP有得訂喎

係喎啱啱冇睇到 依家即訂

係咪要填公司地址先送得

用順豐?唔係屋企地址就得咩

覺得ost首here i am真係好撚有feel 同愛的迫降首here i am again都咁正

係就好了
依家個尾有少少唔完整

唔係好明點解係第二季預兆

kkbox已經有

好好聽好溫柔

喂搞唔掂wor
申惠善唔做啲嘢回應吓咩
人哋又唱歌又剩
畀返少少signal人哋好wor

推到好似步步咁出現代版！（跪求續集唔好爛）

拯救百姓的新故事??

表白歌？首歌堅sweet喎，要黎表白一定成功

啲COMMENT~~個個都話係表白歌

邊度有中字

好唔捨得同大家一齊每星期集氣嘅日子，希望再有咁想追嘅劇，然後又同大家傾住睇新一集

番外好好笑

大佬j死人咩

mama唔做啲嘢回應真係搞唔掂

mama幾時回應下

thx

要你幫手翻譯韓文架

越寫好似越覺得係，劇ost點解係播完劇先出

cut scenes 係ig都有啦，啲comment 又係要season 2全世界都要season2

冇season 2, tvn drama部長應該成間房刀片

可唔可以拍到日日劇咁五十集上左癮已經，好似個太監殺手要吸粉

宣傳個陣都幾曖昧下

個故事寫得咁死點寫season two

我情願佢唔好續寫
直接原班人馬開個冇關係既新教事算

MAMA生仔再靈魂穿越

唔一齊都幾難收科

應該無啦呢啲題材好少s2兼好易寫爛

想知韓國啲人點睇見大陸好多人好似我哋咁想睇真人cp

今晚成晚都loop呢首歌咁好聽 把聲會唔會太好j

我都幾好奇 但佢地好似幾滿意個結局 未必對真人cp 有好大渴望

原班人馬新劇
有就好

同問

有好劇睇第一個衝入嚟

我覺得係冇關係嘅
劇還套劇 真人唔同嘅 佢哋嘅火花的確係有目共睹
愛的迫降結局夠好啦 都係超多人想推男女主角一齊
覺得要襯套劇仲有餘溫 雙方都要去馬先掂呀

現代再合作一套咪好囉 皆大歡喜

昭容version劇情配主上嘅歌

本身都無厘頭既劇
可以再無厘頭多次

如果編劇有計.可以再寫
大陸有一套劇都係穿越.就3季
不過係女穿女

其實都係如果佢地做，我都唔介意劇情膠

韓劇好似比較少開s2

今次跌落泳池都得
下次飛機失事又得
再唔係出海遇風暴

昭容就再跳過水

點樣可以有season 2

會唔會其實編劇講嗰個新故事就係番外 而唔係s2

其實比較大機會只係叫tVN播下一套呢個編劇寫既劇

有無訂埋劇本
訂ost諗緊順唔順手
但好似無乜用，等bluray先考慮仲好咁

可能下次奉奉又比人飛左去第二個年代
遇到同哲宗一樣樣的燕山君或者係做燕山君老母
跟住奉奉又救多一代君主

不過今次一出場係生緊仔
生完問《崔尚宮》

下？我係燕山君老母？

Omg 燕山君
話題性又係超高
敢唔敢拍先
諗起果陣洗白張禧嬪畀人由頭鬧到尾

燕山君真係準備畀人鬧死

或者又係做果d 三大亡國紀妃子
跟住套番流星番外篇的角色分配
崔尚宮做左阿媽 ....洪別監做舊石頭😎

其實堂哥應該join金煥做花美男

騎馬個part好sweet

不過今次被刪片段 希望播多幾條 當番外都好

應該仲有嘅

摸住洪燕個頭 都係對住mama甜笑 佢似想摸mama個頭多d喎

劇本係g market訂

洪蓮好似佢哋個女

呢度佢好細粒咁

想問下大家youtube有冇1-19集甜cut/highlight
睇曬大結局好唔捨得主上同奉奉

係諗緊要唔要好

tvn drama個youtube channel好似有cut d highlight 片 不過就唔係淨甜 但時長唔錯 可以止下癮
我係用철인왕후 하이라이트黎搵

thx mama！

繁中韓歌詞主上幾時開LIVE講呢首歌

我想mama開live多啲
不過佢好似好忙咁

就咁睇d歌詞都幾正 暗示晒咁

佢好似劇/戲駁住落

妖 果句
「我怕一閉上眼 你就會被抹去」
我諗起奉奉
哲宗真係一閉上眼 奉奉就走左

知唔知有冇邊度有齊晒咁多集花絮

想睇人哋cut咗 齋甜多糖可以睇依個

想睇每集官方花絮中字可以睇佢，不過未有17至20集嘅

我想要20集合埋cut剩佢兩個的片

我係睇個叫8 million SHOT 嘅YouTube channel 未必有齊但都幾多下

睇番之前press con 主上又係咁讚MaMa

主上知你對mama讚不絕口啦
好想佢地再合作啊

而家至方便開聲聽 大約聽得明惠善講咩 冇學過韓文粗略翻譯下 內容大概係時間過得好快 話咁快到20集 非常多謝喜愛哲仁王后嘅大家
金正賢個part 我造詣唔夠 淨係聽得明多謝坐等中字

哲仁係咪主上同mama咁多套劇入面最多kiss戲呢？

主上個背景係佢地第一次拍攝既地方 大意都係講一齊拍左好耐呀 如果觀眾可以用屋企人親近既同時一齊睇到最尾就好啦 最後叫我地接佢既手指心
等中字等中字！！！

好可愛多謝翻譯

b站唔知齊唔齊（唔貼link啦）
tvn youtube 如果用철인왕후 메이킹去搵都會有 仲有特別花絮 不過我估同大家之前放出嚟既應該一樣（？）

遲下要搵埋啲未公開片段睇先得

我都有睇tvn 個個 雖然唔多識聽韓文同完全唔識睇韓文 但只要有得睇佢兩個就好btw 絲打你個名

而且佢啲即興mama 都接到默契好到

其實真係好難再寫落去開s2不過個結局真係美中不足
雖然好過支那套太子妃

唔求s2只求再合作

金喚

咁受歡迎都冇S2可惜

聽OST胃痛

話說琴日睇到有live中字，有人問mama想去約會嗎？mama話想去⋯我係咪可以講出嚟㗎？
同埋睇返啲人問佢理想型嘅live，佢話最近先開始鐘意咁嘅理想型

但係金演員叫佢惠善noona，韓文應該只叫名係最 close？ 利申識日文唔識韓文

日文同韓文文法一樣 應該相對影上手行申想學哂2樣但係未的起心辭去學

但我覺得佢叫nuna叫得好如果年下應該唔會亂咁叫人地個名，都要加xi咁就最唔親
好似叫徐智慧都係叫前輩

有人剪輯左3分53秒其他劇揾下先

前面都係講話開始拍果陣係夏天 後面係綠葉樹呀咁
而定拍到冬天 已經拍到積晒雪喇咁
日對夜對半年喇日久生情喇好唔好

平輩就可以就咁叫名 唔係好熟嘅/有禮貌就叫xx 씨
好似佢地咁大果少少其實都可以叫名 不過叫노나好sweet 同埋記者會佢係叫mama做申惠善演員 私下應該都好親近嘅 佢叫親노나都有種撒嬌嘅感覺 好正

打錯 係누나太激動添

TVN擺左啲剪左冇播既片上youtube
呢段好好笑 應該係主上同奉奉微服出宮嗰集黎主上以為係奉奉跌左落水點知
睇黎嗰時已經好鍾意奉奉

係，不過d生字會易搞亂
我miss日韓文都識，佢好強調要學好一種先可以再學另一種但我覺得韓文敬語難d

其實年紀差幾個月~~都要叫NUNA~撤嬌???

原來係咁

成日驚佢輕生

外父係咪諗主上係咪有著平民衫癮

係真係好鬼關心奉奉安危
最好笑係奉奉完全wfc，理都唔理佢自己走左去

又話ANTI-FANS應該係報復最初主上唔俾佢一齊上轎
呢幕之後就係個井上唔返黎行到腳仔軟無力上返黎

上面提咗好多之前大家提過嘅彩蛋，好似車銀優個位係呼應佢喺新入史官果個角色 片頭設計好有心思 唔講真係唔知哲仁皇后logo個후字上面有真奉煥個樣

真呢幕其實真係唔應該cut囉咁好笑！主上仲咁辛苦落水救人

啲服飾真係好靚~~~襯落去好和諧

BTW原來係車銀優呢套戲好唔好睇

俾佢救果個係咪想以身相許

Ig見到菲律賓果邊代購哲仁一套劇本 連運費$160左右
係咪屬於唔貴

一定係咁所以佢先忍唔住大叫中殿明明微服出巡唔可以暴露身份

平喎，連運費?hkd?

係 3200peso= HKD158

OK WOR!

要唔要 send比你

佢拎住盞燈走圍揾中殿，好可愛

堂哥接kbs新劇做男一朴志訓阿哥，仲未有男一劇本咩

咁平？韓國原價都要3萬won 點做到

只要有關mama 嘅佢都好肉緊會九秒九衝過去

睇咗陣先知係燈嚟

應該唔易 可能仲要儲經驗掛...
雖然我信佢演技應該好過朴志訓

見新角色好似係做教授

古代嘅燈?第一次見

Mama唔理佢直接走

希望佢今次做個得民心d嘅男二

其實唔只我地百看不厭喎 tvN咪又係一樣 識玩
不過要佢地再合作都真係要等下 通常都要以年計
希望編劇作家識得盡早食住條水啦

整個鬥氣冤家現代版

好鐘意依個ig post嘅圖同gif同片 好好j

大家都move on唔到

呢個真 次次韓劇個男二都係勁 sad 唔知點解
男二鐘意女一 但永遠都係男二受傷
希望佢成功做男一

我仲心大心細緊學邊樣先

認真 一定係韓文 發音同廣東話好似 易上手好多
我係先學韓再學日 覺得韓文真係易好多

韓文同日文有啲位好似 成日撈亂為左可以明申惠善同金正賢講乜 打算黎緊學韓文 個完整發佈會未有中字 好想快啲知佢地講乜

揾下啲支那網有無?

唔係得申惠善個part 咩

今日係申惠善出道的第3000日

tvn繼續出哲仁王后片段
move on 唔到啊

congrats

tvN有d鞭屍feel

睇咗on and off
崔尚宮拍哂番外第日要拍RM仲去練舞
Respect

主上唱個首ost真係正到
好想快啲出首源

佢個練舞裝真係勁似啲跳舞老師
仲有啲網友咁勁認到佢釜山行做咩角色

韓國網友整左主上首歌配埋哲仁入面啲片段

主上

到tving

其實我第一次見到熟手都睇唔出佢係惠善個套一次的愛情既大天使

睇曬mama D劇啦?

點解之前精神病、女神降臨個啲男主都有影雜誌相
但哲仁咁hit，反而mama同主上冇影

太忙?

我估係

成個腦都係首歌
由一開頭聽依首歌只係覺得好好聽
到依加一聽就諗起奉奉同主上既情景

睇花絮落雪呢度係咪真係咁啱

呢套劇啲宣傳本身都好少

主上公司upload錄歌片段

up左係youtube

慢左添哈哈 我都睇完即刻想些牙過黎

你哋好快

咁啱睇到

仲要著白色毛衣

本身應該都無諗過係大熱作 特別演員陣容

開播前都咁多人話罷睇已經係好好GE宣傳~~~然後一開波收視就咁高應該無諗過KEEP住升~~其實韓國人睇劇睇人腳先定劇本先

開頭一兩集通常靠演員或者名編劇嘅號召力啦，後尾就靠劇情，唔係收視一樣會仆直之前都有幾套人辦

我都好想瞞佢地影雜誌相
不過女神個女主同男二同公司 精神病又係同公司 可能一早夾好左檔期影 哲仁可能無做好準備cp感咁強
好想睇佢地真人多啲互動 mama真人真係多好多撒嬌音 好qq

真係超級有火花睇極唔夠囉

我見係疫情前 hit果堆劇好似都會搞下粉絲見面之類
主上同MaMa 又無得合體了主上會唔會抽離唔到

咁佢地自己搞個一齊IG LIVE啦

主上成日live，佢一直等緊mama
反而佢哋私底下唔係應該有kaokaotalk先啱咩

mama電影係咪都殺青啦
私下梗係kakaotalk la, ig live俾 fans ge

姐係應該先kakao夾時間
希望之後可以多d時間拍拖

係 上次live話今個禮拜內拍完
咁咪好多時間溝通

熟手變咗靚仔大叔

Mama都promise咗會同主上開live 希望快d 喇屌
等到頸都長 佢好似話呢個月都會拍完套戲

有20集齋甜花絮了
有冇人知02:45個到係咪fans偷拍？

未睇過喎

咁星期六開個LIVE LA

4:45 she'e mine

MAMA套新戲男主角係咪卞約漢~~~好似係正賢勁FD朋友~係佢抑鬱其間幫左佢好多..........不如幫手撮合埋佢地

係喎~~主上係愛的迫降訪問話~抑鬱其間EXO-Suho,卞約漢,朴正民,林智妍~幫左佢好多呢幾位好似係一齊讀韓國藝術綜合大學

邊個做紅娘都唔緊要 最緊要真人cp

呢個剪輯都唔錯
真係好襯

笑起上黎好似樣

佢哋海外人高，咪揾佢哋拍雜誌

明明全部片段睇過晒
但都忍唔住睇晒同露出姨母笑

正賢d live真心開口埋口都係惠善
同埋feel到佢仲未出到戲 叫佢地真人結婚嘅留言都肯讀同埋回應 仲要答 唔知呢 唔係我一個人可以話事

佢啲live 好真誠

好正啊

想問viu 依加11~20 集都要做升級會員先有得睇 除左佢仲有邊到有得睇

主上有藉口探MAMA（劇組）喇

竟然

韓劇網 個web係繁體但翻譯係殘體

新會員8蚊雞 首3個月

係 紙巾個個都撒嬌好可愛

好中意一步幾回頭個度擺明想等埋惠善一齊行

已經俾哂signal 唔知惠善收到未

個工作人員（？）都幾識做 即刻行快2步

睇套劇背景有幾大爭議性

跪求星期六合體ig live

google見到主上同徐睿知以前一齊過？？

我都係呢度d人講先知

我都係但搵唔到新聞

傳聞?

YouTube推薦左呢條片
好想再睇到佢地一齊直播呀

應該係來自星星的你 金秀賢 唔係主上 金正賢

個名差1隻字好易攪亂

黎黎去去都只搵到同一個source，懷疑fake

反而知佢地兩個拍過電影
唔知好唔好睇

source 就係果個記者自己講 啲新聞有埋條片
信唔信就自己決定啦

好似VR電影嚟

好亂 又表哥又雙金

一直都冇實質證據 金秀賢從來冇公開過戀情 亦冇俾人影到過 但感覺佢同徐嘅相處方式唔似ex 反而似好close 嘅fd 徐睿知仲幾依賴金秀賢下至於有冇同過主上一齊就唔知

揼完心口之後

好似中學個時暗戀啲男同學，借啲以玩想攬埋去個種好曖昧
我睇youtube睇佢哋啲fans cm話佢哋平時拍戲唔會同另一位演員咁close

好閃LOR

結局咗之後推post推得好慢

慢慢推

幾好睇喎

竟然去實景

唔知點解睇完個ending覺得有衷失感

我都覺 而且通常對一個人有feel至會想同對方親近啲

感覺仲有好多我地唔知嘅

WoW 好用心

堂哥個角色會唔會太複雜

上一部劇鍾意堂妹，下一部劇鍾意細佬。。。佢做嘅角色夠晒特別

Jo Hyun Ah (조현아) Urban Zakapa - Here I Am | Mr. Queen (철인왕후) OST Part. 3 MV

基...？

呢個故事刺激過本編喎

哲宗首ost係Apple Music K-Pop Genres Charts Top 1啊

Spotify上架未

上咗
要search Mr. Queen
喺有3359位粉絲嘅播放列表入面有

搵到喇！感激！

認真佢咁剪幾正喎 d片段又剪返順序 有晒過程咁睇佢地一齊最正嘅安排係熟手兩套嘢個role 如果剪埋幾句對白就正

睇極livecut都係真誠的金正賢
綜藝pd快d請佢兩個合體喇 開晒綠燈

又係佢兩個之間嘅火花片而家fb ig成日彈出嚟俾我睇 最後30秒左右主上有當面講話mama愛撒嬌 話開頭佢好怕醜 後面講野愈黎愈有撒嬌元素
mama話套野rely in主上好多 主上仲要答佢鐘意

好撚正真cp

勁野，同埋here i iam

呢度安慰你

搞到我有啲想睇

可憐主上仲未知CCTV係咩黎

SEXY,CUTIE,清純,後宮選擇時需要的美德?

剩係睇得明投票,君立憲制

呢個ig係咪official,有人問會唔會開season2,佢話有plan

係

一定要搵返主上同mama先得

咁正

Mama真係一得閒就咬香口膠濕住個口

一齊食香口膠仲以為

如果唔係原班人馬~無意思啦堂哥點

Without any story base 咁就啱啦

好浪漫，好可愛，mama鍾唔鍾意呢一類

我諗佢地完全無諗過反應咁好，咁多人想要season2

Dispatch都有

依個髮型好睇過卷毛

搵到「變態」同「Test」

好叻啊

Friday譯19,20集花絮~~個標題

善於追蹤的人?mama幾時講過dispatch~好鬼搞野

有plan就真係要打鐵襯熱，唔好變到signal拖拖下冇埋消息

主上仲未知係咩

睇多個大韓民國~~朝鮮ge未來?

堂哥

講下世咪得
幫佢諗埋

1.星星的禱告
哲宗失去奉奉後昭容攤牌
哲宗接受左昭容身體被控制
仍然同昭容共渡餘生
哲宗同昭容老時臨死前
聽到又有末日天火(流星)
哲宗諗起當時同奉奉許既願
決定同昭容再去許願
而哲宗同昭容死前既心願
就係希望可以好好答謝奉奉
點知今次既係彗星而唔係流星
而今次嘅彗星係200年返地球一次
彗星聽到哲宗昭容既禱告
哲宗同昭容安祥離世
靈魂跟隨彗星，等待200年後既回歸

2022年初
XX彗星重回地球
哲宗同昭容既靈魂，係現代各自搵到個軀體
佢地附上左一對因車禍離世姊妹既軀殼
而家佢地都失去左部份記憶
哲宗醒左之後，腦入面只係依稀記得一個名: 張奉煥
就好似有住血海深仇咁

同時青瓦台名廚，張奉煥，係到準備緊觀星晚餐
Blah blah blah blah blah

而昭容醒後，亦只係憶起一個面孔: 金炳仁

係喎 你唔講都搵唔到
睇唔透點解個한字會咁寫

應該主上無韓呢個意識~~聽錯音

好期待

睇多陣仲搵到拉麵
其實MAMA想請主上食拉麵嘅時候 我等咗好耐想睇主上食拉麵好想睇佢第一次食嘅反應
本身期待緊主上食拉麵 或者佢地兩個一齊食點知又冇食又冇甜 變咗講井

你哋啲韓文得好勁 死啦 為咗追主上同MAMA真係要認真考慮學韓文

好似無
post返之前有中人錄左中殿辭典cap左落黎

同埋書生大人幫手譯左啲

No touch: 各自過着幸福生活的意思，引伸各自做各自喜歡的事，推測為佛教用語
屎manner（冇禮貌）: 如大便般的污穢物
美食店：人多的地方
Good Morning: 早晨問好
Okay:認證
Fan club: 守護神、以純粹的心祈求守護的人能幸福及成功那般珍貴的存在
Anti-fan: 更強的守護神，如風納土城大將軍級，比起fan club更強烈關注的那種人

仲有金湯匙 銅湯匙 珍品名品

如果中殿話畀主上知第時朝鮮會被日本人佔領
朝鮮會一分為二 兩邊不得往來 我估主上聽完會暈

珍品名品我都唔知點解

奢侈品？

好似同你上面嗰幅冇重複到(?)
拉麵喺secret個字遮住咗 我靠佢下面寫면요리先估到上面寫拉麵

係喎拉麵係呢度!!!!仲有其他意思啊主上

等我試翻或整理下先

理想型唔係就係sweet and kind咩？

有One shot, 電影, fashion, 仲有금사빠

綜藝嚟 會拎啲奢侈品出嚟鑑賞呀果啲
食拉麵果集主上果時問佢點解覺得童夢先習咁珍貴
中殿就係覆本書似會出現珍品名品hea 咗佢

仲有兒童三國志

另外頭先見到有kao talk

慢慢自學

勁好笑

想佢公開番本辭典

好似話買一套劇本送呀嘛 我都想睇 再慢慢譯

有d吸引

有啲要韓國人先明

宜家先識tvn係收費電視台 相比三大傳統電視台
原來哲仁王后個收視率已經好勁

邊到有講？

不過宜家收費台啲覆蓋率已經高過以前好多感覺上最近幾年三大台好似頹左好多，再唔改進下小心畀收費台爬頭

其實都叫爬左
啲劇真係好好睇
德魯納酒店
愛的迫降
哲仁王后

期待tvN再出多啲好睇既劇

我覺得已經可以直接比較.
近年tvN個勢好勁.戲劇綜藝都係
不過其他收費台都開始上位 例如同時段tv朝鮮套狗血劇
破哂成個台紀錄..

都係最近兩年啲收視畀JTBC同TVN禁住黎打咁濟慘到

個個都拍狗血劇
之前謊言的謊言都破Channel A record

有競爭就有進步三大台瓜分市場太耐先開始退步

而家先諗返起 到底三月係邊個

近年自己煲既劇都係tvn出 真係好好睇

花真拖住個細路女?

yes

應該係收養返黎GE~~

中殿辭典真係博大精深

tvN唔好再講happy x100 ending 啦
估唔到播完成個禮拜都仲鋪緊啲片出嚟
我要睇真no touch夫婦快d現代合體！

果個叫四月 我覺得似係佢d學生果類 或者就咁收養咗d孤兒

呢個ig有解釋一啲

但始終都係唔夠Penthouse 勁
話題性太強

咁當然

火熱的晚上(뜨밤): 合宮

笑死左

咁重要 一定要寫低啦

呢個ig有中殿辭典段片，識韓文可以去繹下

原來係呢間公司負責哲仁王后入面啲聖旨，中殿辭典，兵書果啲

好似開始有藍光推進組開工

好正 咁都寫低

唔係一向都有咩但點join

主上有個韓國雜誌訪問

梳返個頭即刻靚仔晒

佢開live果時應該真係純粹即興

所以咪次次都要著hoodie笠帽
要用靚仔look同mama合房（合播先啱）

啲印章好靚

唔知
可能要daum cafe
越多人訂越多特典

想買，唔知可唔可以寄黎香港

近幾日睇番百日的郎君
不過比較下近幾套
哲仁真係甜d 同埋佢每集都甜
主上的蒙豬委屈的眼神殺晒

好似唔見有海外
但係電話好多都load唔到
淨係見到3000won運費，70000以上免運費

近幾年睇過最甜既應該係愛的迫降
甜撚到糖尿咁，仲勁過孫藝真請食飯個套
題外話
玄彬同孫藝真出左新廣告

希望主上同mama都會出

如果用集運公司轉運都得掛，最衰個武肺

天價

原本每年去一次韓國
而家隨時下年先有得再去
武肺

彬珍都唔係韓國公司請拍廣告
韓國公司唔知點解唔搵佢兩個拍廣
但估唔到主上同mama播前同播後都冇影雜誌相

情侶檔好正喎，係咪佢地唔想俾人定型

呢個拍攝地궁님지點去

本身book咗去韓國影婚紗相，幾時先可以去旅行

嘩，恭喜

著埋韓服影

嘩 恭喜

恭喜你
祝你可以同另一半著主上同中殿既衫合影

堂哥拍電影喎同金素慧合作

依套野個個人氣都升

希望會打鐵趁熱

宗仔掌握重點連呢個都有寫低

個間菲律賓公司超有錢 好似仲有請埋bts

恭喜

咩題材

bts又係咩廣告菲律品公司都咁有錢架咩

東南亞個market唔係講笑

堂哥接左兩套劇，一套電影，一套電視劇🤩

主上下套係咩 好期待

佢live話未有計劃喎

Ig live果陣超多伊朗人有睇哲仁王后

唔知惠善黎緊會接咩劇呢

諗緊係咪直接去上堂好啲

佢而家拍緊電影

我知 希望佢2021年會接劇

同埋印尼?

唔知點解有啲演員啲劇大熱後過2，3年先再接劇

上堂會專心啲嘅

多謝大家 但係冇book韓服
睇黎下次要加入行程

應該係想沉澱自己

佢明明都好正 j死我

諗起之前夫妻的世界去韓素希IG轟炸佢

堂哥話佢開始冇諗到會死
中期導演同會講咗個故仔會死
佢諗到應該除佢外其他人都唔會死

炳仁就咁死 其他演員有咩反應
申惠善非常之傷心 金正賢畀佢啲關於死亡戲意見
前輩就話佢帥氣地死亡

真

下次去影 另外自己book

下，話佢第三者咁?

編劇

角色關演員咩事

證明佢演得好

呢度幾好笑

Btw 堂哥死個下令我開始幾中意佢

唔怕 惠善講過佢會係有能力個時會搵多啲錢
所以信佢會勤力接劇

入戲太深鬧佢搶人老公

係咪呢個訪問 件衫好似一樣

咁痴線

但記得睇清楚細則
中過伏，前年去景福宮
龍袍唔跟腰帶同帽
公主裙唔比頭飾同髮帶
要就另外比錢租

買klook果啲package好似幾好，寫明哂出黎

印尼 菲律賓 印尼 泰國 Monkey呢堆

拍電影應該仲好搵

即係代表你奸角做得好

我以前係中二三去青少年中心學 勁平學費
但嗰陣淨係學到簡單詞語就冇學 因為文法句子太難睇得多韓劇/綜藝/追星就自自然然會識少少

19日，OSEN採訪結果顯示，金素慧和羅仁宇確定出演同名網路漫畫改編的電影《她的遺願清單》的主角。

黃陽作家和樹葉作家的《她的遺願清單》是描述追隨去世的男朋友，為了死而實現的她獨有的完美遺願清單的作品。

金素慧飾演女友蔡娜莉，羅仁宇飾演她的新男友。

導演是曾執導過網路劇《Today Office Tomorrow Romance 》（2020年），《愛情，在記憶停留》（2018年）的黃京成導演。

預計本月末開機。

就係試過
硬食左
不過唔貴既

一定冇mama個啲咁華麗好睇

用持續進修基本學啦 有兩皮野資助

睇頭兩段以為佢又要死

咁一定無，但見到好多韓國人著
男既多數著武官/ 近衛 / 將士衫
女就多數後生著貴族小姐，老就傳統色彩韓服

無乜見本地人著龍袍/宮廷妃嬪衫
反而遊客就會著龍袍同妃嬪衫

有得租咩?應該勁貴

係궁남지啊～

打錯

個蛋糕好靚啊

有，最平好似$150-$200玩到半日
我估係韓國男人個身型唔夠橫
著唔到帝皇個種威嚴feel出黎
女人就因為公主/貴族既衫更花俏所以無人著妃嬪衫

不過哲仁王后後就可能會有情侶著黎影
希望上面位絲打去到影多啲靚相

似係要搭ktx去 望落唔近首爾

咁西花韓服又幾靚嘅

原來係扶餘係正首爾同木浦中間
本身plan下次要去木浦個近代史館(德魯納酒店)
中間加一兩日去扶餘都得
香港>首爾>扶餘>木浦>濟州島>香港

嘩，去好多地方啊

好似無KTX，要撘巴士，2個鐘就到

太耐無去過去到既一定要盡興
同首爾釜山玩到悶
我諗首爾3日都夠扶餘同木浦都係朝聖1-2日
最後去濟州島玩3日治癒下心靈都唔錯

濟州島
下年應該去到啦掛，要去扶餘，揾定車點去先

Mama套劇今日拍完

幾時開live

幾時合播

崔尚宮on & off 叫主上嗰陣好似話原來主上望緊MAMA

我都有睇過有人咁講，所以佢突然怕醜

好想睇佢正面望個樣

濟洲島啲景真係好正
除咗佢交通超唔方便之外

永平君同洪別監嘅身高差好q

Omo 大王大妃同中殿都好厲害身體好柔軟

會唔會好似大結局最尾個個笑咁

咁sweet

好靚啊

諗下都sweet 爆

淨係知mama係(見佢kiss 戲可以一野彎腰彎到好低）估唔到大王大妃都係

好似都係呢個 唔太清楚

我最放唔低嘅就係佢哋兩個嘅互動... 真係好sweet

首爾撘巴士
原來德魯納酒店棵外景愛情樹，都係係扶餘

未去過所以想去影下相

呢個係咪崔尚宮睇緊主上同 mama??

痴線好正
mama～～

係咩節目

好似係on & off黎
觀察類綜藝
唔知邊度有中字
應該幾好睇 崔尚宮綜藝感唔錯

太好睇(笑)，原本自己睇，結果阿媽追埋一份

好想睇中字

睇到第幾集

成個節目邊度有

Mama~~~笑死食住花生等睇床戲

天生一對啊兩個接到大家d即興 有演技有默契有火花
點樣可以唔沉真人cp船？

終於睇咗結局 但係冇講到好似史實咁 哲宗早死？
冇記錯係兩個攬攬 最後哲宗講句做咩係咁對我講敬語就完

佢本實錄都係寫哲祖三十三歲釘蓋，同史實冇差幾多

係啊，可能唔想俾人鬧改得太多，所以跟史實

講崔尚宮

我都係 所以每日都要睇佢兩個

我去到好後至知佢都有份逼降 無論哲仁定逼降 佢啲表情都好正

早晨啊~~~星期六~~但係無哲仁王后了
亂翻左中殿辭典~~有啲唔識翻~有啲之前書生大人翻左,,有啲睇返劇估意思~~~如果識韓文巴絲請指正

1.1.No touch: 各自過着幸福生活的意思，引伸各自做各自喜歡的事，推測為佛教用語
1.2. issue: ????
1.3.樂透/彩票:好的事情?
1.4.特戰士:特殊戰士,戰鬥力強
1.5.炊事兵:伙食兵,用刀都能把鬼抓住
1.6.屎manner（冇禮貌）: 如大便般的污穢物
1.7.JASMINE茶:茉莉花茶
1.8.單挑:頂嘴

係昭容家時期
2.1類型(TYPE):種類
2/2.遊行汽車:裝飾華麗的車
2.3.闗種:奢華的人?
2.4.MENT(台詞):言辭
2.5.美食店：人多的地方
2.6.狗狼時:狗和狼的時間，白天人的模樣，晚上變狼變狗
2.7.MAGIC hour:???
2.8.超贊: 過份

3.1.火熱的晚上:合宮
3.2.惡評:侮辱言語?
3.3.ALL IN:是甚麼?
3.4.地獄朝鮮:????
3.5.Fan club: 守護神、以純粹的心祈求守護的人能幸福及成功那般珍貴的存在
3.6.Anti-fan: 更強的守護神，如風納土城大將軍級，比起fan club更強烈關注的那種人

4.1Good Morning: 早晨問好
4.2 使命:要做的事
4.3 sexy,cutie,清純:後宮選擇時需要的德行
4.4 show window: 相處得更好???
4.5 Okay:認證
4.6 CCTV:
4.7 dispatch:善於追蹤的人
4.8 韓國潮語???唔明:心在哭????
4.9 KAKAO TALK: 書信

5.1hormone
5.2 陷立愛:農村百姓?
5.3兒童三國志:
5.4 fashion:模樣
5.5電影:
5.6 one shot:手臂交織，同盟分享行為
5.7 鞋?
5.8 拉麵:麵料理
5.9 TEST:

到後期MAMA講政治完全睇返16集就得,解釋得好詳盡
6.1珍品名品
6.2 大韓民國:朝鮮的未來
6.3 金湯匙 土湯匙:身份的確認,代替號牌
6.4 投票-滿十八歲以上,百姓直接選國君
6.5 變態-
6.6立憲君主制-設君主,不統治,雖然有君王，但是將權力賦予人民

7.1不丹:外國國家名稱
7.2吉格梅凱薩爾:不丹國的名字
7.3 絕對君主制:現今朝鮮統治制度
7.4 全靠裝備:
7.5手榴彈:飛擊震天雷
7.6防彈服:穿在裏面的鎧甲

好想繼續UPDATE中殿辭典啊

吉格梅凱薩爾:不丹國王的名字

今日有無LIVE 合體

後宮選擇時需要的德行

希望

大概係咁其實哲宗都唔係好知咩事~~諗起佢個無奈,委屈樣~好好笑

韓國網友都想

2.7係咪변하는 시간

應該係，即係咩

3.4 比起漢陽情況更加差的地方

變化的時間?

hell朝鮮 thx jisoo

字面上係咁譯

好勁韓文

感謝

應該係日落前後
天空顏色最sharp個陣？

Between,
宮南池舊石
有張奉煥個名
留唔留到200年

我都估係magic moment，揾唔返mama係邊度講
張奉煥:中殿最愛嘅男人，完美的化身

4.8 肉麻： 令人心動？好似係

4.8 오글거리다 마음을 울리다
肉麻/尷尬不安 令人心動

又啱喎，肉麻即係令人心動哲宗理解能力

真係影相好靚！！我個人覺得好過釜山

幾時合播，我要睇放閃呀

崔尚宮on and off中字

正賢真係望緊惠善，然後俾人拍到好怕醜

應承左一定要做啊

又真係好難既
正如我地都學唔到而家韓國啲潮語

原來偷望俾人發現

真人cp😍

係咩呢

戀情?

雜誌封面？

星期六冇劇追 好空虛

now tv自選睇晒20集+2集特輯

之前見now tv廣告幾好笑，咪開黎睇

我媽都想睇佢等配音版

本身睇劇都係聽原聲 (覺得配音無乜感情)
仲要中殿、崔尚宮果d唔聽原聲唔好笑
同埋中殿講英文果d原聲先正

利申：唔識韓文

Ig fans 上升速度都同步到咁
天生一對

1 soul

做善事

有無其他劇推介

佢哋把聲都係演技黎

集氣

個樣好可愛

即興皇帝

咩類型?

真 申惠善演昭容同奉奉把聽完全唔同 仲有海豚音叫殿下個度唔聽原音冇個種神髓 金正賢用唔同語氣講中殿都係 仲有佢嘅笑聲：哈哈哈齁齁齁

佢地把聲有好多唔同變化

鍾意主上哦呵

我都係而且佢兩個把聲都好好聽

打錯係把聲完全唔同

佢演得幾好, 我都係鐘意合左體既中殿>.<

唔係警匪片就得

温柔啲

近期定以前？

應該係雜誌

知唔知呢個咩app可以扮古裝

係喎，呢個

Allure Korea嘅訪問

近期

好正

係咪snow d filter

之前睇過撲通撲通LOVE 兩集既穿越韓劇

P.S. 女主幾可愛

run on?

主上live!!

唔禁入去以為係互相follow

mama呢

係街睇唔到！MAMA呢

有d短，睇下先

唔識韓文

完左

有人問哲仁王后演員中最親的是誰
正賢回答：惠善nuna（後來又說跟其他哥哥姐姐們關系都好）

第一個答案係最真實

唔係好想睇 同主上中殿差太遠

鍾意cp感強？

幾好睇架 教主上計數
最後個結局收尾收得仲好過哲仁王后

fans送嘅水晶球?

女主攞起銀紙果幕我笑左

救命佢而家好似單戀咁
係就俾心機D追惠善누나

殿下快啲去馬啦！

呢套都好好睇 果時都覺得斗俊同金瑟琪好有cp感
仲覺得得咁少集數好唔夠

爭幾個月成日nuna

最尾

穿了fans的帽
fans送的禮物
大家都叫他唱《如初雪般》，他硬是不唱
不吃拉麵好幾年了幾時食返
因為哲宗是右撇子所以劇里用右手寫字
吃過麻辣燙，但沒吃過麻辣香鍋
最近都有在運動
不能約定每個周末做直播
初戀：你
已經定了理想型的答案是“你”嗎？不一定
一天吃一兩餐
fans稱贊他跳舞跳得很好，他答是故意氣他的吧
喜歡的季節：春&秋
不播他唱的OST，因為聽不下
想留長頭發嗎？不，只是還沒剪
讀劇本時穿的白色cardigan是經紀人送的，所以常穿
今天直播的理由是想感謝大家~~~

唔食真拉麵 咪食另一種囉

下面英譯咗佢講理想型嘅果段
重點係 佢覺得sorry to fans因為一路都同唔到惠善누나直播

唔駛sor ge

其實有可能係韓文造就到咁既能力
當然mama係一位非常出色既演員啦
本身韓文就無疑問句個類，都係靠語氣帶出疑問

睇左德魯納酒店未

幾靚

會唔會本身劇本會同mama食
但演員唔食所以最後改左

但結尾都係見返一樣樣男主 有d老土 穿越來來去去都差唔多
所以我幾鐘意哲仁無跟

去馬啦

活潑啲

25. among the Mr.queen cast cloeset to shin hye sun

IU個套? 睇左十五分鐘

係好好睇

居然有寫埋呢個 笑死

因為每個寫穿越戲嘅編劇都唔忍心分開男女主

節奏幾快, 都唔錯
哲XXX 一開頭個節奏真係慢到, 好想飛晒D宮鬥情節佢

好靚仔

其實姐姐都話同佢親架喎大家試下約會下啦

dc gallery 送俾正賢嘅禮物，好靚啊

ching知唔知拉麵bgm係咩

秘密森林都好好睇！

秘密森林應該係我top3韓劇！情節+演員都做得勁好

岩岩終於睇埋番外
比流星雨嗰度崔尚官同洪燕個願望搞到眼濕濕
我唔想咁就完呀

重睇多次發現金煥喺主上假死後先第一次見mama,但係番外就好似識左好耐咁。
唔通番外係happy ending，嗰個世界堂哥無死，奉奉仲留喺到。

平行時空

唔捨得架今日係星期六

秘密森林真係神劇

youtube 有英文翻譯

原來想見你個post推到依家仲有我哋有冇可能都推到有真人cp為止

how about 轉哲仁 暨申惠善金正賢討論post

下次post名改埋啦

好啊

yea

下個post一定要加推到真人cp

好似

今日開始重睇 淨係睇咗頭兩集以前兩日睇得晒

金煥ig 有洪燕，崔尚宮

都左好多劇都無心水追，決定煲多次哲仁

金正鉉和申惠善在戲中火花十足，由幕後花絮中，也可看到兩人私交甚篤。聊起對彼此的第一印象，金正鉉說，申惠善總是笑容滿面，是片場開心果，與她對戲非常輕鬆、自在。申惠善則說對金正鉉的第一印象，是溫柔又善良，「和我很合得來，我們的默契非常好，我在片場也很依賴他、信任他。」該劇拍攝時期也逢疫情，生活和工作都受到不少影響，金正鉉和申惠善都說，希望《哲仁王后》能為大家帶來歡笑，「若是看了這部戲，能有心靈上的安慰和片刻的笑容，這就是我最大的快樂了。」

SWEET AND KIND

金煥時裝look型d

佢兩個真係好襯

N年前M記廣告

香港fansclub有無聯動之類

主上話第一印象好重要喎

點搞

慢慢睇?

我都重頭煲一次先一日一集

襯到唔知佢地自己點諗呢

金演員點諗就全世界都知㗎喇係唔知申演員點諗姐

真但佢哋講到咁又唔似私底下已經一齊咗

mama怕醜 望一望主上又即刻彈開

我研究咗好耐主上隻手拎上嚟之前做緊啲咩

凍齡女神

盒子：）！！！！

好呀好呀！
因為呢套劇想留意佢地多啲
多謝各位提供佢地嘅汁同動向
當然仲有佢地嘅糖

i mean cutie~~~

走圍揾糖

呢個HERE I AM MV 好甜

有幾多人會買

點樣寫意向

唔洗寫
Pre-order個陣去yes24比錢就得
見到錢就知你要買

過往經驗都係pre-order到某程度先confirm會出
唔夠數就會中止計劃

可能pre-order總人數夠300/500/800套起先會確認製作
人數越多，特典越多希望推到有親筆簽名

我LOGIN 左呢度填意向

好期待有咩特典

而且佢地無論即興定打戲（花樽hum 頭）都默契超好

咪係私下用慶功當理由約下

個個係夜壺至啱 唔係花樽 自膠

本來係衝住男女主啲演技入去
點知入去睇到抽唔到身
個劇本寫得勁好 一環扣一環
btw連登好似冇見到佢有討論區？

其實金煥同洪燕都幾有cp feel

去左DC GALLERY一轉~~個個都要21集/S2
夫妻食相

可惜洪燕心有所屬

係咪仲係五人限聚~~~一開始咪約埋洪燕啊~崔尚宮果啲囉

好好笑太襯

次次睇MAMA食拉麵都會餓

啱呀 趁惠善啱啱拍完野 要約就趁早

我都係 而且佢整嘅面賣相好好不愧係青瓦台主廚

完美三角戀

金煥>洪燕>洪別監>金煥

我都係特登買咗啲韓版拉麵嚟食

連環錯愛 有誰夠我不幸

各位知唔知呢個角色係邊個嚟？個樣咁似五月但又梳髻
完全冇印象

大王大妃啊媽？（估嘅）

正賢bb表白惠善누나合集

哇！有女人嚟探過奉煥咩？！佢條女？！
死啦完全冇印象大佬......睇嚟要重睇了

cut咗??

點會呀, 之前講佢暗戀紅蓮咪有見過MAMA囉

佢完全無視mama同主上

應該cut左哲宗轉世?

江南地主洪燕後代?

洪燕後代係同金煥定洪別監先

邊隻好食我覺得農心烏龍麵幾好

followers同步

夫妻相

幾時一齊live

我都想知可能甚至兩個都唔係

碌ig 見到 唔知點解好想笑

佢尋日個live有fans讚佢跳舞跳得好，然後正賢話唔好玩定唔好再提

佢個煲？碗？好似幾好用
但係崔尚宮拉麵仲有蛋 好似高級啲

廣告？賣緊咩

等到佢地得閒

Panasonic 剃鬚刀

琴日大家一齊109/209萬 今日又一齊升

簡直係尷舞

係咪改圖，對眼同鼻咁鬼似

未食過
我買左辛拉麵，薯仔麵，同是但買左2款海鮮麵

無買煲但韓國人煮麵好鍾意用嗰啲煲
有啲想買但無位放

好可愛

幾時到主上，mama

依套劇啲配角都好得人鐘意

係韓國daiso買過，勁平，好似廿幾三十蚊

可能cut咗

好想播哂啲cut scenes 出黎

屋企有 心理作用真係好食啲

連煲食?

鼓起勇氣睇埋中字大結局
依家用睇演員心態去睇，個心好受啲

無得去
遲下望下香港有無先
買個一人用既

每次睇綜藝都想買個黎連煲上咁食拉麵
幾方便咁

韓國街有得買

同mama舞蹈實力有得比

日本城好似有，少貴

咁有無睇埋番外

更加覺得佢兩個好可愛

我原本打算之後睇下佢幾時跳過舞 而家明哂

佢自己睇唔知會唔會想笑

同求

呢個ig劇評寫得幾好

寫哂我啲心聲 再開多另外一部劇俾佢地啦唔好續寫哲仁

佢地係純粹希望大家成功互為anti fans

的確能共患難但不能長相守

返到現代唔知點

我反而覺得佢結局唔錯，似奉煥性格
本身佢角色特別出演，都唔會著墨太多

利申：結局有d位睇唔明，例如資料爆比傳媒唔係傾交易

變正義?

見到見過，但係無正識參見到

係 仲要用煲蓋食

係、見好就收

係無視左，佢臉盲

咁樣食好似真係好食d感覺韓國d

襯到

唔識形容，未睇透係落水前定後既事
如果當反擊咁睇，有好多方法

其實續集講現代版下世既佢地都幾好

佢落水前已經改變左原因

我都想睇現代
番外睇流星雨個篇
主上許願話希望昭容同元範(哲宗個名)可以喺未來相見
求續集

宮南池好多人去啊

電影路透?

sp正到
啲角色圓滿咗

跪求出第二季

裸求

好鐘意流星雨果篇，好溫馨

連牛抄主上

有少少私心希望佢見到既昭容係粗魯既昭容，唔係溫柔既昭容
不過續集其實會唔會點寫都係會犧牲奉煥架

下世主上係女人咪得

金正賢同申惠善交換靈魂

好

秘密花園咁?

到頭黎得佢一個。。。

真係好靚 等肺炎完左之後一定要去番轉 好想學mama 咁喺條橋度跑番轉

唔知果邊有無得租韓服呢

不如睇吓舊石有無佢個名

唔會啦

唉 本野應該係佢掛住mama 個陣就拎出黎睇

佢好努力理解mama 架

有排都無得move on

一定會還原啦

我懷疑實景根本就無舊石

監製手筆?

應該無囉

係咪一樣?

一樣

Mama 留現代後只可以睹物思人

成世人都有呢個心結

佢真係好適合演搞笑片

係我多謝佢地就真 令我有段咁開心嘅時光

WoW 後面有佢樣個個拼圖黎？

又打錯字係番現代後

搵咗陣先搵到佢隻狗
點解咁鐘意喺禮物堆中

係喎 又喺中間

自行腦補覺得係金正賢叫佢po

依家先睇到第十五集已經好唔捨得

15集好似係cross finger

#580韓飯送嘅禮物

基基？ 睇緊

係 佢好有天份
不過佢話演東久同哲宗係佢覺得最難演嘅兩個角色

MAMA喺雖然30仍然17係俾人請食拉麵嗰個，佢唔明，買咗堆拉麵俾對方

係 我都睇緊 幾搞笑

佢同個女豬又幾襯

Gmarket寫3月5寄OST

打算下一部就係睇呢個

佢係喜劇天才

睇啦 睇完都幾開心

係咪拍到好唔開心果套？

係咪得佢兩個post

定刺繡，正賢都有一幅

可以做多幾十集

應該唔係 放大睇原來係唔同劇照砌成

係呀 就係套時間

唔敢開

韓飯真係好心機

我仲奇怪點解有啲位好似有幾個人頭咁目測三個 好似左邊個part 全部由同一幅相砌出黎咁

係 而且平時睇live 都覺得佢幾搞笑

今晚開始睇

好用心

+1 令佢個陣咁樣套劇應該好壓抑下

好空虛呀慣咗每個weekend 都追哲仁而家完咗冇得再追

果個編劇本身劇情都幾heavy 係秘密個編劇
啲人話睇完基本成套劇都係咁灰暗 冇咩開心位
但演技的確好...

算啦 我覺得睇少少片就算...

秘密~~喊到仆街~~但男女主都係勁好戲~~尤其池晟

MAMA話睇一次佢見到佢覺得佢呆萌~~然後佢自己接受雜誌訪問話自己吸引人GE地方係呆萌

唔知開咩劇好~~~近排新劇好似開左少少就唔想睇

我諗都係淨係睇cut算 應該睇唔落成套

好掙札開唔開

正賢成日都好似單戀緊咁MAMA快啲俾啲表示

咪係，ost出咗咁多日都冇表示

令人好想佢地CP成真

MAMA唔係話都想約會下咩

我都覺好唔捨得啊要瘋狂mama
對上次睇朝鮮劇已經係懷抱太陽的月亮

話咁又就爆post我要真人cp!!!!!（吶喊）

大家都要幸福啊

正賢快啲出擊啦蘇州過後無艇搭

佢好似18年講到而家 話自己一路好忙所以冇拖拍
但佢依家得閒咁咪可以同正賢交流吓

可能已做緊野 今日兩人前後腳出po

Yea MaMa

譯中文好似更加傳神

襯依家拍完劇，大家又討論得咁熱烈
mama唔珍惜機會就
feel依啲嘢話黎就黎，話走就⋯

不過可能佢哋好似玄彬咁，收收埋埋始終算私事？

如果佢哋一齊，咁收埋多一兩年我都無所謂

花真成日周圍去人地ig留言

佢sns都算活躍

去邊個度留言

花真可能係潛在紅娘

Mama 問隻狗做緊咩

함께여서 더욱 빛났던
因為我們聚在一起而更加閃亮的，

소중한 시간들
寶貴的時間。

마음과 마음이 만나
心與心之間的相處，

가슴 벅찬 기억들
令人激動的記憶，

반짝반짝 아(를)새겨진 (睇唔明)
正在一閃一閃地雕刻着，

잊지못할 순간들
無法忘記的時刻。

감사했습니다
謝謝。

행복했습니다
感到幸福。

唔知有無譯錯，同有個字睇唔明

아로새겨진 刻骨銘心 好似係

YouTube Friday影音有繁體字幕花絮

見到其他地方有人翻

因為在一起而珍貴的那些時間，
因心靈與心靈相遇而心潮澎湃的那些記憶，因精雕細琢而閃閃發光的那些瞬間，
感謝大家，我很幸福

巴絲譯得好好

又學到野

我啱啱都諗緊一段出定一行行咁出
我當練習所以最後揀逐句譯

我都係直譯英文版本都譯得好好

只係因為用英文理解好似無咁傳神
例如感謝同幸福佢都特登用大字寫
但英文就用thank you and happy

會唔會係等出戲黎睇下係唔係真係有feel 不過只要佢地一齊 收埋都唔緊要

話唔埋

我準備好dispatch下年1月1帶好消息比我㗎啦

可能唔使下年都爆左出黎
大家都適婚年齡大大方方開記招咪得
順便開埋第二季記招 食住度氣

劇本都未寫
寫得黎再開記招
應該dispatch都差唔多

呢條片勁搞笑

ep0

樓主快啲開po

呢個預告係當初吸引我睇既原因

DISPATCH~~~善於追蹤的人

開左10

咁係咪即係第二季昭容同元範轉世落申惠善同金正賢身上

每集最高收視片段估唔到有韓室長

真係有人整左龍鬚土豆

要用御醫50年果支針先整到

其實想御醫多啲戲份，佢都好好笑

崔尚宮公司ig

但好似無見過公開戀愛之後再一齊合作？

通常都唔會 所以希望拍埋第2套先公開

如果依家公開，無第二套都ok

洪別監講金正賢

拍咗第2季先 唔夠喉

有人話原本哲仁王后兩季，第一季16集，第二季20集，跟住太多爭議，cut左?唔知

呢張係幾時嘅

因為個個人都做得好好
加上每個人都好多經典鏡頭,令到人地好難唔記得佢地

好似冇見過

Agger

真係好專業同好用心 唔怪得演技咁好

睇衣著我估係江華時期嘅宗仔

其實佢憂鬱個樣都幾charm 不過最緊要開開心心啦

咁佢哋人工有冇得照收36集嘅錢

咁MAMA原先咪會一路拍哲仁，一路拍電影？

未睇夠囉好多cp都好有火花，洪燕三角戀都未講洪別監真老婆同蔡瑞恩有啲似囉

傳聞啫，唔知真唔真